點睇反黑路人甲甘心替代你一個月都冇就成百萬view數

屋企人睇
自己冇睇tvb好耐
但聽到個下真係起哂雞皮
個種感染力強到
即刻上yt聽返
果然
王浩信個種存在
就好似以前讀ug
唔係你個major
但屌打你major所有人
明明讀engine
但歷史智識洞見仲深過正宗history major個d
不過都有遺憾
就係唔係原創